====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans un premier temps , déstabilisé par le projet qu ' il ne comprenait pas , le maire Gérard Collomb se l ' est ensuite approprié et l ' a porté .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

